送書 學生會一存 ~ 學生會八方

如題
黃大仙地鐵站
留TG
冇射過落本書度

此書無精三百射

姐係正傳？我一年前買錯左成套外傳定後傳返去

後傳得兩本 外傳係日月火水木金土日

樓主仲喺唔喺到
我好鍾意呢套野

/r/cummingonbooks/ 你開㗎?

頂，就係買左日月金………
想要

訓醒了

外傳好笑過正傳喎

好鐘意但又唔買要等人送係咩玩法

秒

此書無精三百億

唔知頭唔知路唔識邊個打邊個
上年動漫節角川sell套書就買左

冇工返手頭緊
前排先補左動畫

一套書都係幾舊水
二手可能兩舊內就有
咁都要上網乞
重有面話自己好鐘意

我上網睇左作者新作覺得好正都打算補返齊全套起屋企，舊呢套聽人講好睇，不過開左幾段唔對路棄左⋯一開始就賣後宮真係睇唔落手⋯

唔講送書咁善心啦，就衝樓主你個id，我就要正評

青子>>>>>>遠坂撚

樓主🌭️

角川谷到行一行既商業作。但，可喜可賀，可喜可賀

我屋企都有大半套 不過幾年前脱毒棄左坑
好似去到六花(唔知有冇記錯) 依家都冇時間填翻

好食

已送出